蘇斯克查出手 曼聯6億斟奧巴美揚

曼聯重建工程繼續進行，在力斟哈利馬古尼之際，再傳出紅魔鬼出手斟介阿仙奴30歲加蓬前鋒奧巴美揚，轉會費6200萬鎊(約6億港元)，若然成事，奧巴美揚將會是繼阿歷斯山齊士之後，由阿仙奴過檔曼聯嘅攻擊球員。

一直有傳蘇斯克查希望簽入奧巴美揚，作為盧卡古離隊替補，由於盧卡古過檔國際米蘭有阻滯，國米未能承擔7500萬鎊轉會費，令交易停頓，不過曼聯斟奧巴美揚未有停止，可見蘇斯克查重建曼聯鋒線決心。

實事上奧巴美揚今夏離隊傳聞不絕，最先傳佢會轉投中超球會，對方開出超過30萬鎊周薪利誘，不過未有成事，其後輪到曼聯出手，對奧巴美揚甚具吸引力。

奧巴美揚上季以22球，與利物浦沙拿及文尼並列英超神射手，入球能力有保證，而早年阿仙奴前鋒尹佩斯過檔曼聯即贏聯賽冠軍，係費格遜嘅得意之作，有此成功例子，相信奧巴美揚對曼聯有一定幫助。

呢隊野執柒左佢啦

洗唔洗急撚到買條老餅浪費機會主義者

阿fatfat
奧巴美揚62m
再買zaha

99999999999兆

陰獅子

蘇b留個靚名先～

當年vps勁呢隻羊好多喎
人地仲係隊長

掂 拿卡正前 拎筆錢買zaha fit哂 獌又做水魚

爺爺遺計撚水魚獌兩鑊

曼聯轉買啲老野 無三張唔買
個個用一年唔夠就打柴
速度型球員跌得仲快

六億

港幣

雖然奧巴馬勁
但30歲啦大佬
搵老野重建

阿朗33

爺爺究竟計數計多左幾多年

睇情況係
曼聯廢撚到後生又勁既前鋒唔肯去
驚開季都買唔到前鋒
被逼高價買個勁既老野頂住一季半季

買唔買埋梅屎同贊錯 可以計平D

又係傳獌聯
日日都有啦
有幾多係真

屌你老味用柒驢都好過買隻老跑狗啦

垃撚圾 打弱隊先識入波

但奧巴未到朗級呢

笑左
重點係盧卡古想賣75m
買奧巴用62m？

用6億買多幾個球證仲實際啦